邊撚個話捉鬼呀？叫無你地捉防呀仆街

餓底 餓底 今次係紅色臂帶

成班傻鳩

推